坐成晚 一天光就讓?

咁坐嚟做乜?

法國黃背心運動的 8 堂課 - *CUP

二萬人就話

但二百人

快D變陣

警察搶民意高地
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

唔讓輸民意

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

拖到11點先讓唔得?

push

推 流動佔領值得學習

一早叫你地番屋企抖

有5個議員係度大家唔洗驚

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

走啦

後面出晒畜聾隨時圍上嚟

死撚硬架

去禮賓府等齊人搵話事嗰個算帳好過

對面出呢招唔讓真係冇著數

野餐好多地方

佔路一耐一定死

唔好畀贏輸限死自己

我哋係要拎返香港，唔係拎條馬路呀

我地要做既比到人感覺隨時可以再出黎佔
唔係實質佔，雨革話俾你聽鳩佔係冇用
把刀架起人質條頸有用過殺左人質好撚多架

班黑警做緊公關show
後面夾上黎兩隊速龍出司有名
轉場或者散一散先
唔好被捕唔好受傷！

狗射緊個波去我哋到
變到我哋係壞人 我哋阻住人
民意就會去翻佢嗰到

人多就係唔讓姐 人咁少點唔讓 咁點 等議員慢慢講

200個魚革本民前義士就話

200個無乜GEAR無晒體力既, 真喺會被圍死

仲要無領袖，無組織

明顯警察想攞民意光環

人數仲少過6。9

當初 612 冇衝
條例過咗啦

民意論點:
69有100萬民意授權
所以612衝都冇市民會怪責
即使被打壓 流血
市民616 再加多100萬民意授權畀你 叫政府放人 唔告被拘捕嘅人

你依家一項都未爭取到就自動投降
對得住612傷者?
對得住黃雨衣烈士?
對得住200萬人民意?

依家撤 就係佔中2.0 失敗2.0
再輸多至少5年

依家唔唱聖詩? 唔叫議員守?
唔等多陣罷工嘅人?

Suck cost

或者叫止賺 / 止蝕